{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079283?place[place_type]=GID&place[gid]=1079283&place[latitude]=38.1581128089&place[longitude]=128.2072884216&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 다라니펜션"
    },
    "text": "入室は14:30から可能で、退室は10:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューの利用は炭とグリルのセットで可能で、2~4人基準で30,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。 バーベキューは屋上テラスと屋外テラスでご利用いただけます。 現地決済です。 無料のインターネット(Wi-Fi)を提供しています。 客室201号と202号はイグルードームが使用でき、位置は屋上です。 屋外プールは2023年夏期中に運営される予定で、利用時間は10:00~19:00です。 利用服装は水着とラッシュガードです。 駐車場は無料です。 コインカラオケとビリヤードは無料で利用でき、使用可能かどうかは現場の状況によって異なる場合があります。 カフェは11時から19時まで営業しています。 フィンランド式サウナ体験室はお一人様20,000ウォンであり、利用時間は制限がありません。 利用服装は自由です。 重複予約が発生することがありますので、ご注意ください。 人数追加時には乳幼児を含む人数で最大人数を超えることはできず、追加料金は1泊基準で1人当たり20,000ウォンです。 入室および退室時間と基準人数および最大人数を必ず守らなければなりません。 未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可であり、ペットと一緒に入室することはできません。 個人の持ち物の紛失についてはペンションは責任を負いませんので、ご注意ください。 客室では肉類や天ぷらなどの料理は禁止し、バーベキュー利用の際には指定された場所を利用してください。 午後10時以降はバーベキュー場の利用や高声、放歌、または喧騒な行為は禁止し、室内では禁煙しなければなりません。 什器破損時、弁償の責任がありますのでご注意ください。 退室時には客室の整理およびゴミの分別を必ずしなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:30から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は炭とグリルのセットで可能で、2~4人基準で30,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。バーベキューは屋上テラスと屋外テラスでご利用いただけます。現地決済です。"
        },
        {
            "question": "無料のインターネットはありますか？",
            "answer": "はい、無料のインターネット（Wi-Fi）を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室201号と202号には何がありますか？",
            "answer": "客室201号と202号にはイグルードームが使用でき、位置は屋上です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "屋外プールは2023年夏期中に運営される予定で、利用時間は10:00~19:00です。利用服装は水着とラッシュガードです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは11時から19時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "フィンランド式サウナ体験室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "フィンランド式サウナ体験室はお一人様20,000ウォンであり、利用時間は制限がありません。利用服装は自由です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "人数追加時には乳幼児を含む人数で最大人数を超えることはできず、追加料金は1泊基準で1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可であり、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の持ち物の紛失についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "個人の持ち物の紛失についてはペンションは責任を負いませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室では肉類や天ぷらなどの料理は禁止し、バーベキュー利用の際には指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊後に室内での騒音や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場の利用や高声、放歌、または喧威な行為は禁止し、室内では禁煙しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "什器破損時、弁償の責任がありますのでご注意ください。退室時には客室の整理およびゴミの分別を必ずしなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 688
    }
}